[得擔泥得天下] 曼城球迷吹水區(34)

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

阿仙奴飛機盃

屌你老母阿仙奴好唔好意思拎個盃呀

屌，好撚無恥

屌你老母
01:55先黎停電

Bwa歸隊即係下場至少有後備

邊區

咩事

新人lm

??

我又助攻迪施高入波

？？

新人留名

靚post名

其實自己一個更開也

開也

心

法國單身真係好撚爽

55我都單左14年

老老豆豆，女人真係好撚on9
好難怪男人會想搞gay

渣ga

55

溝唔到女

我溝唔到女關你咩事

擔泥死忠召集

強帖留名

開季你地就知死

狂燈

mendy睇個樣長做文員 擔泥炸彈 walker同廢龍撞埋一齊傷 bwa適應唔到

一季之後炒哥狗,搵查甸教做三冠王

搵返文仔+列屎啦

文仔拎英超 哥狗拎過未呀

今季就拎

今季攞到英超/歐聯入到四強，我買件主場印哥狗

留名

今年拎到歐聯我紋哥狗個樣落條賓周到

比哥狗屌自己啲女

拎撚到先算啦

好想幫水塘含

Cap定圖先

拿斯尼為曼城踢了三場季前熱身賽，而且表現不錯，但哥帥表示拿斯尼依然會離隊。

哥帥透露一年前想留住拿斯尼，但這名法國中場希望外借到西維爾，今季將會面對相同問題。

其實真係無位比佢

明明話有位比佢 但尊重佢意見..

牙路做唔到

大家平時有無話印字邊間好

今季條中場線塞過屯門公路

拿斯利左中右同中場中都打到
delph 根度簡加埋出到20場都當佢贏啦

佢肯留我地又唔係無錢 我地人又玻璃
451 打中間邊路攻中都得 有質素既球員點解要周圍買完又唔用 你話佢唔肯留就話姐

所以哥帥先想佢留 但佢想打正選先走

屌我正想打京多安delph加埋踢到10場都當佢地贏
聯賽杯 足總杯 1週雙賽 費爛度都走 你預個防中位係yaya 費甸 1人1場咁 剩低4個中場 6個人左右 差唔多啦

要正選真係無可能

拿斯利如果想打正選就含撚啦
打後備就留低

文加拉都係 打3中堅就係得3個中堅?
40 50m買返黎用左先啦 無人叫你大賽出 聯賽杯出都唔得?
巴禾
fernandino stones mangala mendy
安
sterling nasri bwa sane
jesus

牙路
delph cwa ken diaz
yaya
泥 ota kompany walker
廢龍

留nasri mangla 要拉埋diaz先夠2隊

踢得好點解唔可以正選先

阿古路需要強大既後備一齊刷數據

後備既後備😨😨

阿古路值得正選
耶狗空門不入

2舊屎比咩先

一個明顯老左 射極都唔入 高峰已過
一個傷完勁廢

機會留比後者更好

邊個勁咪用邊個 禾唔盲反的

G持用曬兩個

牙路專心做你個後備啦
耶蘇仲有10年正選踢

Sancho's future is in doubt after failing to attend training on several occasions due to his omission from the US tour. [@TelegraphDucker]

Sancho was dismayed at being left out and failed to appear for training, with club staff struggling to contact him. [@TelegraphDucker]

反骨仔 pep講到明唔會留d唔想留隊既人 自己唔肯續約又嬲豬
17歲就扮哂大牌

真係得罪講多次
邊撚個黎

強化版山齊士

set回購放佢去土超啦

未成年未簽職業約架 反骨囝黎

我鏝專出反骨...

大既貪錢
細既貪學位同訓練設施
金錢足球學咩人講忠誠
我都轉捧曼連啦

理左

66

鏝po
幫幫手

8cm

走啦反骨仔 唔忠心打起左又咪走

屌女多過我先講啦=.=

講得好牙波ching

屌仔多過我先啦-_-

Gay

又點gay牙

新人新po留名

好似阿古路呢D咪好榜樣 有皇馬都唔去幫我鏝拎2個英超

互含

是其是 非其非

仲有冇轉會J

Man City boss Pep Guardiola explains how Blues will line up

3後攻擊陣 繼續控球在腳 逼搶
Walker mendy兩翼衛
陣容唔係fix(姐係又應該會鳩試陣 ）

拿波里想買輸真高

Man City Striker Iheanacho May Be Jailed For Two Years In America - Report

10M想買斷

而家咩狗屎垃圾都幾10m 點解我鏝賣咁便 廢撚到標得果7m 辛真高10m

因為太多反骨仔，要捉鬼

sum jin

On9

三後衛踢反擊，控球用返4231

跟西甲喎

希望成材返黎

已經成材，係哥狗唔撚用

Aleix Garcia去同廢龍舊名做隊友

A+已經比foden同diaz踩住，應該無機會番黎嫁啦

又可以賣一件

OFFICIAL: Jesus Navas joins Sevilla.

Manchester City's Brazilian midfielder Fernando is on the verge of heading to Turkey.

Full story ➡️ bbc.in/2tUyTdH #ManCity

想問點解成日借去Girona

衛星球會係咁 舖定後路走漏洞

Girona都係油王的?

前排買左

【體育】曼城將會在聯賽開鑼後繼續前住外地集訓，而地點將會是領隊哥迪奧拿的故鄉西班牙加泰羅尼亞。

哥迪奧拿（Pep Guardiola）將於8月12日完成首場聯賽後隨即帶隊前往西班牙，進行為期4日的集訓。曼城足球總監碧格利斯坦（Txiki Begiristain）在官網表示，這將會是球隊今季首次「夫添」前往外地訓練：「這次集訓是一次良好機會讓哥迪奧拿了解那些未有參加美國集訓的球員。」

今次西班牙集訓期間，曼城將會與西甲升班馬基羅納進行友賽，碧格列斯坦表指，7月份的美國之旅仍未足夠讓球隊好好準備新球季：「我們有一些球員在休季期間需要代表國家隊出賽而無法參加集訓，哥迪奧拿亦未有機會觀察這些球員的狀態，因此我們計劃了這次額外的集訓。」

曼城將會在8月12日的英超開鑼日作客白禮頓，之後便會在8月15日的聯賽盃作客英甲球隊洛特咸，而曼城的第2周的英超聯賽將會定於8月21日主場迎戰愛華頓。

好正

都係回家

希望佢回家打得返起入國家隊

突發消息：伊拿祖正接受李斯特城體測中，據報轉會費約2500萬鎊，另附回購條款。

有回購都好呀 宜家又無位佢打

冇佢既位置啦

打得起買返黎，但佢波底麻麻，最多係盧卡古level

哥狗唔識用佢,前季工程師靠佢救全家先拎個第4

起碼有回購

係哥狗個體系容不下波底差嘅人
打控傳，前鋒一定要停到波
I仔腳下功夫太粗糙啦

揀人用黎講哥狗真係世界級,中堅又要識用波,前鋒又唔可以淨係識入波,要求多多但係上季又踢成咁

50m

點解要去李城

連阿古路都唔合格 我諗i仔要有好大進步先得 但係李城又咪瘋狂反擊 唔到佢上腳

賤種球隊

星期五唔知有冇bwa睇呢

應該有喇
有得J喇

踢十分鐘傷出

屌你呀

星期5幾點踢

星期五踢咩？
唔係星期六晚1230咩

星期五 23:00

基本上 我覺得唔會回購 過兩三年 曼城要買都係出面買 點會買翻i仔

如果佢踢到英超一季入20球以上又唔同講法。。。

扯左？

咁都叫扯左？

Sorry
扯左得7.8cm唔知好正常

正路係搏佢踢起 買返黎再賣出去

買返黎都要50m 扣返第1筆轉會費都要蝕住25m黎賣 所以第一筆賣到成25m 都幾低機會買返了

dllm

有冇人玩fantasy premier league?

Ching ho ball

盧卡古賣到80m 過多一兩年計埋通漲
如果真係彈起 真係賺到既

我諗1季入到20球既話先值50m

莫拉達踢後備都7,80m啦

人地皇馬點同我地辣殺鏝比 之前轉會post先比人串冇歷史既辣殺球會

屁馬走
係時候到阿古路去搵小花

屁馬 200m 咁牙路都199m啦

5個鐘

聽晚有無link都唔知

個ken妹啦

萬一佢官方唔播我都冇計

呢d未必有直播

有電視直播

原來agger路係8cm?

佢聲稱唔係

7.8咋

泥鴨度去左比斯達錫

都唔錯 有歐霸打

少爺仔無得去冰島

我係8cm 唔係高登牙青
請信我

聽晚牙祖有無得出

Zaba有冇得出

都有

場場熱身賽都有人倒戈 有冇咁岩呀

最域最連果場邊個倒戈

阿古路 黎緊月中1億鎊過最連

LKK>Agger

笑撚左 西甲唔撚比psg買屁馬

西甲係咪想收皮 得罪中東佬

今季排第幾呢

牙青果種係真on9 你哩d 假膠

20

我都係真ON9

我新人遲加入 牙青點解比人杯

鏝狗多反骨, 牙青都蝦

佢係咪去左捧psg

好似係on9得濟
果陣mon左兩三年post唔係幾記得

同時捧PSG + 曼聯 + 曼城

唔係facebook個阿火先係咩

阿火=agger路

火哥仲有係鍠 多

牙青係波追人

知你想唔認

我舊登都係叫ball追人

牙青

老屈我，屌你

拾人牙慧係牙青慣用手法

舊登我岩岩加入果陣祖狗咪起過我底

ball追人ching 係高登pm我話呢個係假既

你去舊登鏝post睇下

偷人acc

i仔已過李城 offical

尼馬
巴塞

對西咸幾點打

新人新po留明

20分鐘後開波

希望i仔轉左會有多啲機會

咩我有第二句

向華喎果個係

費爛度 done deal

呢個完全無人提

無人理

幾時到阿古路

賣俾疤做美欺性玩具啦

走啦 無人留你牙費蘭度

永續

反疤都是盲反

死智障

agger路

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

有無手足轉會

牙青露出馬腳

我地巴黎區仲多人過鏝區

想轉會了

今晚2:45 開咧啦
轉會趁快

我都轉會做西咸迷啦

25

我始終如一

今晚可以做倒戈球迷

扮野

係咪今晚10點開波

真心架

返高登拉

有bwa睇

有冇你睇

有

等睇BWA助攻耶蘇踢爆你

無情祖

真心高登得咁少人都唔知討到D咩野出黎

希望舊登手足過來壯大我鏝

雞口牛後
我地一齊返高登做波台霸主

咪變返一開始既鏝post

其實依家仲上高登既都幾慘
同牙青班分身9up

吉青都頂唔順個邊人流啦
個邊其實得返麻友on99王kay溪法印 仲有2邊25水塘

留言版既生活

麻友疤鏝
on99王25水塘鍠鏝
kay 馬體鏝
法印 新狗鏝
果邊仲有咩人係純鏝呀 屌

記錯左，kay唔係雜種馬體犬

我轉左捧psg

gonzola過埋黎 唔通係個邊玩粒膠1日1粒膠口咩 牙joe唔生性自己拎黎 唔通我地真係捧連仔咩

冇hkg+之後就冇上高登
記得屎力奇都冇過檔

[公公打哂你地屎忽]馬德里體育會球迷討論區(1)

睇下邊個開post

其實我不嬲好撚憎連狗，憎左幾年
不過高登太垃圾

其實係因為呢排唔係點用desktop
就自然上連登

我出世就反

咁都25= =
就係唔想搞到果邊冇聲冇氣先2邊走

屎仔入都冇入過黎

屎仔曼城都唔知有無睇啦

三傻合力發功果期唔知趕走左幾時舊鏝

問你自己

我新人

而家幾何可以成日用電腦上高登連登

你有份

連登三傻搞到無人敢入黎

高登牙

8cm 牙青 2大垃圾好彩無黎連登

係上面

耶青都係垃圾。得閒就出黎on9

三大天王

你咪牙青，做咩吹奏自己

你唔得閒都出黎on9

大家團聚了

屌 2230先放工 睇唔到

辭職啦

我咁高汁點睇都唔似牙青

今晚唔睇個d自己以後唔好再入黎了

清算日

想去攬女了

你不嬲PSG入黎R計傾 大家都知

我係psg榮譽會長你地下年轉會鈀記得同我講

星期5 晚上10點 咁都唔睇點都講唔通

根本你就係牙青啦 又走去捧psg 狗改不了吃屎

牙青聽講唔止8CM

Bwa 後備

陣?

55號邊撚個黎

新陣 擔泥打翼

有冇圖

古怪的陣

官網有free hd link

買唔過-1, 等陣贏一粒就出副選

邊度禁？

經驗話我知通常都係得9up 一開場就完

官網次次賽前都有live

不過開賽前熄鳩左

真曼

好似次次都係咁

你睇psg啦

關你撚事咩=.=

提議下者

Ching有咩誤會

我地幾時買美C

sop://
唔肯定係咪

小花

e件垃圾過黎同我互含?

又真係似有

次次遲過live幾分鐘, 無人睇

過黎收耶so做接班人

競猜今晚神鋒路轟入幾多球？
我先 12球

同巴西人好撚熟?

我屌你老母成晚jer住晒, 想典

捧你入波都鬧 係咪有咩誤會

對一上次輸俾西咸已經係15年9月了

對上次祖比曼城球員射入係咪隊長球own goal

你自己守龍唔知架咩

對返都係慢唔夠一分鐘姐

City XI: Ederson, Kompany (C), Stones, Otamendi, Yaya Toure, De Bruyne, Sane, Silva, Danilo, Jesus, Aguero
Subs: Muric, Grimshaw, Walker, Sterling, Mangala, Bernardo, Fernandinho, Roberts, Zinchenko, Adarabioyo, Diaz, Foden

Ederson
Danilo Kompany Stone Otamendi v
Yaya
KDB Silva
Jesus
Aguero

aguero cf
jesus st

Aguero最前引走對面中堅拉出空位算啦

唯一既作用

跑又唔跑得,做波又唔掂,有價好賣

Hart

屌你盲反, 季尾有場阿古路打cf有2個助攻ga

盲反夠未呀屌你老母, 真心嬲=.=

見到hart zaba

部cam仲要zoom埋去

352 SANE DANILO翼衛?

GRIMSHAW同MURIC兩隻都係龍黎既

真係好撚sad

祖

原來踢10點...以為11

agger LW

排陣同踢落係兩件事

乜撚野陣

吊牙死智障做咩咁快改到名

我唔撚知咩

牙祖已走

有無link有旁術

原來我一早改得名

起撚晒格 睇波都有騎兵

無lin係咁
搵到條ace都係轉播官網

正選冇b華
半場再睇

新加坡甲

文迪第一場左閘

係咪俾人搶左名

3中堅呀

終於睇到 文迪打左閘了

成日睇錯哥狗落左場踢

唔知今場有無得睇薩巴舉手指公

邊鳩個

我都係 仲要慢過官網

agger慢到

施華現在好柒

我都睇緊呢條

發揮正常

耶狗咁就一球

垃圾祖

jesus

祖仔 比耶狗條仆街射

hart

Aggar 路開季仲有冇正選😂

正經d啦祖

你守比我睇

必然正選

加油，唔好再比耶狗入

百般滋味在心頭

我撐祖架

耶狗垃圾到，識唔識比波

過疤塞幫美欺含撚

阿古路想入都入唔到

等比psg中出吧垃圾鏝

即刻傳失

4400m 買施華返黎坐

雜種

danilo 好搶口

我神鋒今年熱身賽純熱身 留力者

垃圾哥狗
未來球王都唔用

Zaba散步散足10分鐘

耶狗抵死啦，熱身賽咁搏
快斷腳

牙路為左幫耶狗 殺巴都去屌

我好型

Danilo時左時右會唔會適應唔到

agger 靚射，hart神救

射得入祖最多既人係咪牙路 練波練咁多年

牙路肥撚到

好想聽hart 鳩叫yaya

垃圾agger

每次斬龍門球先醒起淺藍衫係對面既人

Give me the fucking ball

silva sane 換位撞牆

zaba拍硬檔剷傷耶狗同反骨腥

頂仲以為邊個光頭

施華

哥狗

隊長

agger跑唔郁咁

大家都是西班牙人

神鋒身型越黎越似邦尼

好心唔好比隊長踢咁多熱身賽 1陣未開季又傷

邦尼咪神鋒

話時話邦尼無人要

邊撚個會要

雞湯又話買

取取又養身

邊個估到殺巴要同牙路得位

邦尼真正可以養生

耶狗廢到

唔踢多D習慣返比賽強度
到時英超一開咧就傷嫁啦

仲想扭龍

佢想撚祖仔，好無品

個個都係咁玩後腳

yaya靚漏

agger 變左messi 瘋狂散步

阿古路空晒都唔抽埋去

接唔到波-6變左靚漏

養生好過

其實丹尼路都幾好

Sane 都識大力傳中 高拉教佢？

打d勁隊就現哂型啦

都係企最前做傻鳩拉下人

祖去到邊都係咁嘈

好正喎 勁過哂曼城呢幾年既閘 除左全盛zaba

對面龍自己人黎架，邊捨得人竹

對面有冇1成控球

當年睇頭3場文加拉都係咁

咁撚細力

擔泥仆街射球

話哂都皇馬過黎

你當皇馬濕鳩咩

比蝗狗叫做放題

好快比我鏝同化

做乜ken狗變左silva

講佢防守姐 好少聽話佢進攻都差

mendy都係放題黎

屌原來係ken狗

廢鋒連拉人都唔做下 得係中間散步

依隻耶犬，逼走i仔

全隊最多intercept都放題

食到好濟 點跑呀

我係新鏝迷
唔好將我同啲未食藥就發癲既傻婆溝埋黎講

殺巴快過walker la

話明熱身賽 神鋒慢跑熱緊身

Cls 防守廢到 可以禁區4個人冇mark

屌 原來ken黎

空哂唔頂個大力頭除

agger路今場幾生猛

踢到咁差 踢第4場熱身踢到咁

我地d中堅好撚想助攻入波

收嗲啦肥仔

sagna有無班落

神鋒係粗壯，唔係肥

邊個黎

牙路又長又粗

真係好似邦尼

系😄

薩巴派膠

薩巴比反骨腥輕鬆過

仲放緊假

因為冇班落

sane差d

去埋西咸 再借個文加拉比佢地

迷腥

agger高速拉邊

ken d波錯哂力

廢龍s

cwa同腥好夾

神鋒後上既速度真係唔簡單

擺明放假mode

廢就廢

想睇返個到 去左沖涼

等陣耶狗就斷腳

假鏝唔睇足

新人咁多嗲

水塘半場都未撚見人

等陣完場出黎話用手機睇

西咸迷係咁上下

廢龍

次次佢都係咁 唔睇扮睇左

神龍

係咪對面太低汁 搞到場波唔知踢緊咩

邊個又嗌yaya

Neuer黎

施華上左 踢成點

哥狗黎

放題d進攻

屌你

唔chur盡踢既話不嬲都踢得好好

佢係咪想問bwa

只有哥狗先可以執行到哥狗既戰術

希望可以睇半場bwa

完美改造

我施華冇2 3條友夾佢都唔會甩波

咩你施華

李施嬅

出bwa踢半場啦

施華我徒弟

明日球皇都唔肯用,同葡萄牙條友一鳩樣

秘密武器, 唔想咁快比人睇蝕晒
歐聯4強先出

越踢越悶 換幻幻bwa睇下啦

原來官網有live

睇下半場

假鏝

你上水睇波,我鏝要輸了

電腦即係ken 手機係大食?

咪認親認戚

嗡乜鳩

出小狗

不睇了
訓算

屌女就屌女=.=貢早訓

踢爆左水塘

踢你老母落海

不了
轉左gay

小豆

水塘

可以比我含一下?

小狗

想睇下我接班人落場

DIAZ

傻西方迪柒到

傻西

邊撚個黎
Agger路換bwa踢耶穌一個單箭頭啦

腥尼學薩巴

耶狗換走啦, 成場唔知做乜

條撚樣個名叫RICE

Agger路有冇波入

比面JOE HART

3場熱身賽有冇入過波

英超賽程咁密, 熱身賽緊係HEA

但都夠會員agger路打飛機打到一地都係

咁AGGER路係打得好

諗諗下bwa真係好平

笑撚左 神鋒想追波 慢撚到

50m唔洗買個未來球王

踢緊乜9

準備出場

鳩踢緊

就出喇

Bwa

入撚左

我又助攻廢鋒

阿古路勁撚到

神鋒

下半場班假鏝走哂

點解入完波又係我地波

bwa

B華 WALKER 文加拉 FODEN ZINCKEKOZ STERLING

囧

丁力後腳

呀邊撚個呢

丁力

Adakfnejdjjs

STERLING等陣就入波架啦

我講diaz呀

成班盲反

bwa到依加都未掂過波

施華起腳

未識人

丁力靚彈

Sure?

成日後腳交失

又後腳

丁力真係好勁

sane搞鳩kdb

行屍

ｗａｌｋｅｒ

起碼唔是妹下妹下既波

Otamendi

小狗好茅

踢fdly都浪人

依加好似踢緊無鋒?

ｂ華打左ｃ華個位， ｃ華打前

施華係咁內插

迷丁黨召集

都話丁力會入波

反丁狗又要潛返入老母個閪度

次次丁力入波你就狗衝出黎

丁力真係入波

迷丁

季中慢慢反都未遲啦

迷丁黨黨魁

沖一次

祖仔

Diaz

成班好波既中場餵波, 稍為有速度既球員都大把波射

好多幼幼

反丁狗你仲未潛

青訓

丁力最比面 射個彈地波 完全唔會落牙JOR面

點解要潛
反丁撐青訓

阿古路最比面, 入完波就換出

丁力咪青訓

西咸廢撚到呢

兩球跟甩 一球冇運 真係唔怪得joe

留名Diaz又入波

祖狗好慘，比人輪

個右閘唔跟丁力

廢鋒都係青糞

利記青訓關我地咩事

廢龍叫keeper又叫得幾霸氣

唔知diaz會唔會又入波

QPR青訓黎 比左個英超我地咁好人 我已經當左佢係自己友

Joe

差D又入 反丁黨仲有咩好講

b華出波

丁力差d又一粒

費奴做緊咩鳩

咁係咪入左呀

QPR青訓即係我地青訓, 好朋友

反丁仲出黎柒

差d入都講

成班盲反丁力

搶靚點頂到最靚 龍門救到都無計
入左一球好心你就縮一縮返入老母個西度先
等丁力收皮先出黎反啦

咁佢成季唔洗反

反丁專家

上年已經谷左成季

好似後生版cwa

羅白仔係踢咩位

廢龍出黎做乜

笑匠

廢龍又忍唔住出黎封

佢出黎又唔逼小狗去邊, 放左佢去中間比波人

同對面個廢龍交換啦屌

上年10月開始已經有得反啦

白蘭度

巴禾影子

10入球9助攻慢慢反

廢龍差啲柒

嚇撚死

文加拉柒左

有冇link

笑你老母

躝啦假鏝

屌完西先上黎求LINK

屌你岩岩先開波渣
我delay唔撚得？

睇下時間咪知屌左幾耐

你都幾勁, 屌撚左40分鐘

前戲35分鐘, 屌左2分鐘, 剩低3分鐘抹西抹鳩

似你咩 8cm想屌都冇得屌

撚短都屌到西GA, 你識唔識架

都唔知係講緊邊個

DIAZ差D扭晒

Diaz岩岩幾下

你上幾頁先講溝唔到女

反丁狗收皮啦

辛苦條女
比空氣屌

我無女, 但唔關8cm事..

on撚9, 撚短唔係撚幼

場波好撚悶 唔睇鳥

binc

抵你比人中出3球

Cls

講返場波啦

好悶
西咸西波

8cm 有埋link 慢慢追

新仔們踢得幾好

即刻靜左

有咩得罪你呀撚樣

貼錯 係又短又幼

CLS

訓先, 今場好悶
不過阿古路入左球靚波
實在勁!

隊長喺度教書

耶狗 ：

btw牙清 你考車pass左筆試未

唔睇波係咁狙擊人, 食左藥先啦清

牙青 筆試
牙路 8cm
牙耶 delay
3傻

btw
哥狗係咪開季都諗住玩3中堅？

我地玩3中堅比人瘋狂中出

me cs again

廢龍 水塘 假鏝
吉青 迷丁痴漢
反丁專家 人如其名
牙路 psg球迷
ken 痴線婆
波追人 牙青
其他人之後補充

咪屈我

祖妹：食屎狗

我改左名

蛆狗:人妖

你仲扮

唔該真牙青見到既出黎澄清返

都啱 只要佢出返黎話佢係牙青 就唔屈你

而家唔係屈佢 佢真係

琴晚咪證明左我唔係

要牙青走出黎話你唔係先夠證明

琴晚見到有人著件客場 又幾靚喎

b華原來識英文

葡萄牙人講英文架

我都識啦

自從有左hk store,好似就唔送香港了

早幾日係青衣間nike見到件作客已經好想買 準備入手

hi牙青

清者自清

朱自清

Hi

冇人識你

牙青好波

我終於可以平反

話撚左你係牙青
即刻開正身證明自己分身既清白

屌你點講都得啦

瓜田李下

我夠可以話你即刻開分身扮牙青再屈鳩我

真係牙青

可能佢岩岩放監

DEAL DONE

太貴,不了

10m

sane 加盟摩納哥

走喇,反骨腥

一齊走啦

開季未

開左

法甲

未有尼馬睇，不了

廢龍沒女又唔睇波 有咩搞

箍煲成功了

屌

日日叫春

廢龍改親既名都比人掉走

屌你牙蛆狗

今次呢個名會做明叔

屌你做男人做到咁廢
渣ga

痴線 到呢1刻都唔信我係無辜

牙追人

你成功人士又靚仔，點同

想唔想跟我搵食

戴帽都仲忍

廢龍真係無男人尊嚴
條女去外國比第2條仔咩都玩齊

屌哂你地，都話無帽

未帶同冇帶係兩件事

佢係已帶, 但以為未帶

好撚仆街

屌你地

都話我唔係牙青

用錯Account覆

波追人, 仲捉唔到你！！！

痴撚線 夾埋屈鳩我

原來你一直係牙青

鏝都有得捉鬼

你帶綠冇

你大賓周

ho ball

曼城想買埋拉馬

利馬？

拉馬西亞

買到就正

唔正lo 係買就買麥皮

利馬邊夠班踢曼城, 麥皮就差吾多

賣走你先

你下年喺度再講

50K續多年

其實放左廢撚到同拿祖 會唔會買番件番黎 左閘/中堅都有機

Show Blocked User - agger路

冇人睇社區盾？

無 阿古路最撚勁

同會然一樣咁勁

u?

冇左哥斯達
車仔正氣左

佢係呀股露唔係agger路

咪又係狗 兩隻閘+柏度狗

成隊都係狗喇

我意思係話同會然agger路一樣咁on9

犬衝雷斯要斷腳死

牙青話人on9

阿朗素茅撚到

好憎佢，應該死

血呀,係血呀

卡希爾空難死啦，批踭

飛機盃都咁撚狗

社區盾唔算飛機盃啦，1/3三冠王

金章條垃圾抵撚死

柒頭插水插到咁明顯

2和b今場幾fit

義和b勁撚到

2&B

勁撚過agger路十條街

條友真係笑撚到我

又入車台咬人

車狗真係好撚有運

笑撚死
條友連前文後語都未分得出黎認叻
車台真係好撚多傻閪

大衛雷斯卡希爾抵撚死

連登真係好撚多傻閪

波追人

屌你老母以前車台一堆人正常討論
依家多撚晒d小學雞沖出黎柒

個個台都好撚多傻閪

最撚多咪cc台
成班賤種

d人平均年齡細又想扮專家

得閒上車台走轉
成堆傻閪車牌都未有係到講經
d賤種真係死晒老母好撚得閒

軌無左干堤應該食左屎
成隊都好撚矛

柏度矛到

柏度紅牌

直紅

哥拉辛拿斯

入埋

真心xhaka幾勁

阿狗仲屌佢屌左成季

痴線,即刻入埋

佢d比波幾準，有d似墜後有遠射既唔訓

內鬼

12M

第一場英超睇唔到
係沖繩

未開咧已經激戰90分鐘

隨身睇呢

對垃圾白禮頓姐

佢睇=輸

岩

即刻豬比你睇

唔知隻wifi強夠唔夠力

屌你老母

又去旅行

佢富兩代

我得一個老母咋，唔使屌咁多次下話

古圖斯

卡吐射

古圖斯開龍門球咁開

莫拉達垃圾到

抵喇軌

抵撚死啦車狗

雲加又然

證明真係要屌死你為止

你飛撚左條女就唔屌

點解要逼死我

哇屌你，寧教人打仔牙

不了
跟我搵食
下次帶你去船p
大撚把女

為你好喳 頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

莫拉達真係好廢 完全唔明佢邊忽勁

帶我, 我無女

牙青今次講人話

吉清入狗竇

屌
由你講出黎特別好笑

牙青你咪再屈我係牙青

食屎啦牙青

卡吐跟我地蛆狗學野啦

吉清係咁狙擊達子做乜鳩

我不嬲都好撚憎車路士

吉清賓斯馬fans

吉清同我唯一相同就係迷丁同反軌

屌你地牙我車迷

你帶綠帽

食屎啦短鳩

些路迪FANS

我堅系些路迪fans, 不過係藍波

睇籃波唔怪得比人帽

好撚想屌爆yui

你打女人都唔比人帽，天理何在

g

咪咁!!

廢龍專用帽

靜啦
又傷害我地手畜

飛撚左條女啦

唔撚用dom 中出

我屌你地老母，你地老母比狗屌

三傻歸晒位, 唔到你出聲

直線想做狗

狗都係一隻綠帽狗!!!

新po乜名

我開啦

想做你隻狗🤤

good咁我出去飲酒了

成隊垃圾鏝
下個post直接叫垃撚圾鏝啦

笑 走啦死現充

叫三傻歸位

你佔2席

波追人=牙青
我=8cm
耶青=耶青

新po

波追人=牙青=8cm=你

pish